【727】牛屎佬開始吹雞

呢兩日開始散布fake news

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打